有冇手足知呢啲機構藍定黃

Rc St John Ams
冇人講過 真心想知
只知SPMC個院長係藍